林鄭月娥稱會虛心聆聽 為社會找出路

行政長官林鄭月娥連同幾名司局長發表短片，回顧過去一年工作和提出新年希望。

林鄭月娥表示，社會動盪持續超過半年，作為特首責無旁貸，她會虛心聆聽，為社會找出路。

財政司司長陳茂波說，過去1年內憂外患，經濟受沉重打擊，只要恢復社會秩序就可以跨過眼前困難。

虛心聆聽

打錯字
虛偽聆聽

心虛零聽

單向聆聽